連登仔係咪衰撚到連支那淘寶都吹奏呀

屌你老母成班撚屌係咁幫個女朋友做支那淘寶既post吹奏
平時已經成日有post吹奏支那野
口口聲聲反支既連登仔去左邊呀？

連登仔鐘意吹奏淘寶 仲要顧及埋你嘅感受？
有人迫你一齊去淘寶？你可以唔一齊吹奏 但可以幫自己吹蕭